====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: la priorité était donnée à la structure paysagère et à l ' organisation de l ' espace public .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

